有冇人次次雙親搭飛機都會mon住flight rader睇住佢哋飛

唔知點解次次都係咁 好擔心
我而家又望住佢哋飛

飛機膠

無

係擔心

食多啲女